一個小小嘅非專業提議

首先小妹並非前線，非戰術撚，軍師都唔係，平日和理非出嚟行同做文宣喺fb share啲post。不過呢段時間有睇過唔少po講啲手足戰友撤退時返屋企驚被狗逗所以掉撚晒啲安全帽剩咁，而且喺街度帶住個黃色安全帽一嚟唔方便收藏二嚟都幾明顯，眼罩呢啲細細個收喺背囊就得，但安全帽呢？

小妹窮撚一個平日行開淘寶，發現淘寶上面有唔少防身用品出售，其中就有輕便型安全帽：

外表係一頂普通cap帽但入面有個防撞殼，可拆，戴住佢冇咁容易被狗逗，又方便收藏，唔貴40蚊港紙有找。

另外仲有一款係折疊式安全帽：

雖然防護性能成疑，不過覺得可以買嚟試吓（本人都諗住買返個保障人身安全），貴啲啲百幾蚊一頂。

同埋之前有巴絲講過帶行山杖、相機腳架等做防具，小妹喺淘寶睇到有隻戰術筆，就咁睇係一支普通嘅筆，但有電筒、刀仔等功能，仲可以真係用嚟寫字，百零蚊一支幾實用：

雖然講喺淘寶買好似係俾錢大陸人賺，但如果真係有用嘅話買大陸人嘅嚟對抗港共政府咁樣唔係幾好咩？以上僅僅係個人意見，如有錯誤歡迎指出，謝絕人身攻擊，記住我地槍口係一致對外。

連結：
安全cap帽
折疊安全帽
多功能戰術筆

淘寶都唔賣落黎香港啦

淘寶買嘢會有晒個人資料 俾狗起底

【十八區Connect Telegram Group】
• 集結身邊同路人
• 各區第一手消息
• Fact Check
• 各區人士召集
• 號召社區運動
• 守護連儂牆
• 尋找失蹤義士
• 地區選舉支緩

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

係我考慮不周，呢件事唔再提